覺唔覺得由台灣殺人案開始，成件事一早係預謀

覺唔覺得由台灣殺人案開始，成件事一早係預謀：

中共特登製造一件「逃犯條例」漏洞既案件，藉此要修改條例

認同 正皮
唔認同 負皮

重要？

要修例一回歸就要修啦，貪污探長加販毒狗一早匿喺台灣，點解果時唔修例大家心知肚明！！

希望有一日你屋企人都係咁 攞人地不幸嚟做新聞 唔驚折墮？